屌你老母 金鐘而家直情係白色恐怖呀 又查袋又入M記踢竇

泛民出聲未

毛ee出咗聲

毛ee出咗post

各位俾狗逗可以Fb live 同你地d fd子分享下，等d狗冷靜下